De expressie van de Graaf's gezicht was zo hels, dat voor een moment dat ik vreesde voor Harker, maar ik zag hem gooi het verschrikkelijke mes aloft voor weer een beroerte.
Instinctief verhuisde ik naar voren met een beschermende impuls, inhoudende het kruisbeeld en wafel in mijn linkerhand.
Ik voelde me een machtige stroom vliegen langs mijn arm; en het was zonder verbazing zag ik het monster koest terug voor een soortgelijke beweging spontaan door een ieder van ons.
Het zou onmogelijk zijn voor de beschrijving van de expressie van haat en verbijsterde malignity--van woede en helse woede--die kwamen over de Graaf's gezicht.
Zijn waxn hue werd groengele door de tegenstelling van zijn brandende ogen, en de rode litteken op het voorhoofd bracht op de flets skin like a palpitating wond.
